返過HKXVmall 送貨佬 你問我答

解答大家問題

利申 好撚憎呢間閪公司

閪公司大把啦，點閪法先

同埋間野絕對唔係黃店來 希望大家唔好成日誤會佢係

你問

幾錢人工 要咩技能

送一張單有幾多佣？

有無見過wiki wong?

每日走幾多個櫃？多勞多得？

見親你地都覺得好辛苦咁, 送貨幾準時 係有一次試過早左一個timeslot

睇你係做跟車/司機 定係包派（自己揸車自己送貨）

幾時執？

司機或者跟車 2蚊一件貨
包派20蚊一張單

係咪要一日返10個鐘以上?

跟車幾錢

Hktv跟客果班CS廢到無倫

底薪加OT加貨錢 係多勞多得 （不過係極多勞）
好似返兩份工咁
一個櫃（幾百件貨）
做錯野扣500/更多

有無食過囤地妻？

送貨嗰啲係幾好人
不過office 係送貨佬到抽佣
又唔驚冇人做 你估下送貨嗰啲會唔會比人壓榨

一個月搵唔搵到3皮半

你當平均12個鐘左右

最嚴重之前第一、二波疫情期間 朝早九點返到 12點收工 訓4個鐘 凌晨一點食飯

送貨佬都聯絡唔到cs 你話呢
定係根本唔想比你哋搵到

搵唔到 除非爆貨
得包派（自己上貨/約客/揸車/送貨）搵到

其實佢send嘅WhatsApp話會送貨洗唔洗覆定就咁已讀不回？ 覆會唔會快啲送？

其他人我唔知 我冇囉
利申 八両金咁嘅樣

大冰姐收咗皮未

可以讀已不回/復ok就得
唔會快啲送到 因為1棟樓有好多客

善用不推文

希望佢盡快啦

兩皮左右 最好都唔好返信我

我區個送貨哥哥超好人
有人出街見到佢送緊貨都會傾2句

好多都好好人 大部份都黃嘅（7成）尤其後生嗰啲都有禮貌
不過返得好辛苦囉

根本垃圾

真

我而家d同事話以前打佢地d電話打到收工都冇人聽

做過HKTV倉
係最熱同辛苦既一份,奴隸性工作
黃?黃佢老母呀

你依家轉左行？轉左做咩

最記得下午2點先比食飯,同迫你一定要OT 1粒鐘
擺貨設計又反智,成日用既貨都放最上層
升降機得2,3架,仲要長工先比用
搞到次次拎貨都要搵長工

我返凌晨間，做撚到傻不過成日吞pok

迫OT係真

樓主係TKO定青衣

維基黃

做錯野扣500
cls

失業大軍

唔講啦 不過放心 都係垃圾來

無錯

送貨 試過全日冇食飯 直到夜晚收工

過埋年好走人啦你 不過最好搵左工先

點閪法先